保母車大圍收唔切 撞傷老翁

早上8時半許，一對老夫婦在大圍美松苑對開美田路橫過馬路時，一輛載有9名學童的保母車沿美田路駛至，老婦見狀即時停在路邊，但老翁卻仍衝出馬路，結果被收掣不及的保母車撞倒受傷，救護員接報到場，將仍然清醒的老翁送院治理，警方經調查後，將保母車司機帶走。據悉，老翁橫過馬路的地方，並非在行人過路處。

又係死廢老

今晨8時19分，一對年長夫婦於大圍美田路近美松苑對開過馬路時，87歲老翁遭一輛駛至保母車撞倒，傷重昏迷地上，救護車趕至將傷者送院搶救後，惜告不治。警員在場調查，並向年約50歲司機了解意外經過，意外時保母車載有9名學童，稍後已由其他車輛接走，現場路面留下一攤血漬，距離約10米有行人過路處。經調查後，保母車司機涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕，帶返警署扣查，而涉事小巴拖走扣驗。

據悉，老翁當時急步過馬路，並由保母車右至左走過。多名親友趕到醫院，死者女兒及女婿顯得情緒激動，並一度與調查的警員爭拗。

司機被佢害撚死

老人家好中意亂過馬路

佢老婆咁撚醒 嫁著個咁撚蠢

以後唔會架啦